嘩舉黑旗呀！呀叔嚇大㗎屌你老母！全世界同我出嚟！

全世界同我出嚟！
維園要人！

出銅鑼灣 多你一個人好多

推

維園要人！

多你一個好撚多呀

真

出嚟呀！唔好驚，班狗靠嚇咋

驚你有牙咩 香港人出嚟啦

出

記唔記得616？

Oush

出嚟！

驚閪咩 又唔係未索過

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

咪係

幫手推呀

良知要人！快出門！

唔好淆底，多你一個好多

實彈都未撚驚 黑旗 食屎啦

維園要人

要人呀要人呀

都食左半年啦, 真心唔係新鮮事物

咪係！
出嚟呀自由閪！

見到黑旗衝勁返哂黎

次撚次都黑旗㗎啦！驚閪呀？出嚟啦你班仆街

入維園

要人要人 出緊出緊
未出快出 光復香港

港島要人！

手足唔係condom啊

打爆維園！

已出 街頭見

都未開始，黑佢老母

人多去緊都唔比

come come come

出緊啦 往北角架黨鐵黑蚊蚊㗎

照去
和理非唔好俾佢嚇到！

未夠多人呀

p

up

要人！

黑警死全家

Push

出緊啦

遊行唔叫口號點叫遊行? 白痴

咪臭系

出嚟啦香港人

唔夠人呀

天后炮台山出維園啊屌
維園被工聯會罷左咁多位都企唔滿
唔企夠人外國傳媒點影相啊？

一早預咗每次黑警挑釁，之後又賴示威者主動衝擊，之後又拉人交數，及再唔發不反對通知書，次次都係套餐式進行，冇次有新招數 !

叫多啲人出嚟

出銅鑼灣嘅手足小心啲呀，戴口罩濕毛巾唔好落單

唔好慣，唔出嚟少人就淆佢，多人就係佢淆我哋！
出嚟！

嚇鬼咩大笨象

128

721 831 101 1111 唔係唔出吖屌

補番春哥圖

大笨狗

船上

手足加油

仆街冇晒口罩
知唔知邊度有黃店可以買？

和理非平時問有咩可以做？
維園見唔該！

出緊

推！

嚇走好多和理非係真。上次尖咀有個老媽媽應該係比啲女帶出來行，一知放Tg面都青晒，行都要人扶。

班狗自己未上豬咀就黑旗，嚇鬼咩班onq

中環站仲少人過平時返工好多

出維園啦屌
一陣又成大班人插入去

唔好俾佢嚇到呀和理非
Wai Yuen Gin

出你老母

唔好驚！

去緊

好少人呀

嚟緊

公海見到，sogo對出

已埋堆
手足加油

出黎啊 爭你啊

出嚟

未夠人啊

乜料

死差佬拋我浪頭 屌你老母

全世界

coming!

成架巴士黑衣人。

即時 182 沙田。

維園需要全世界

嚇大㗎我哋！

未夠呀

出黎呀

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

呢個故事話比大家知
黑警你支黑旗已經無人理

唔知黑警有冇聽過狼來了既故事
唔知黑警明唔明狼來了既故事呢

百德新街黑旗